「猜猜貢」估一 事情或物件

「猜猜貢」估一 事情或物件

有咩係又Lum 又彈架呢？

太夜post 冇人理😑